見五毛，用NBA繼續播寸鳩佢哋。

我之前見到五毛都會𨳒鳩佢哋，之後發現佢哋千篇一律，同埋啲回覆九唔搭八，都係佢有佢自己講，應該改變策略，唔好認真答佢哋，改爲寸鳩佢哋之前𨳒NBA𨳒到咁恒，而家咪有死死氣繼續播，口嫌身體直。